【日本Falcom】綜合討論區Vol.25【-閃の軌跡IV發售-】

Falcom 3大柱

軌跡系列

伊蘇系列

幻都系列

軌跡系列
目前由4篇章 - 9集構成 由零軌開始脫離英雄傳說系列嘅編號
先後次序由 空軌FC -> SC -> 3rd -> 羈絆 -> 零軌 -> 碧軌 -> 閃I -> II -> III
外加曉/星軌 時間由零碧中間開始

伊蘇系列
目前共9集 包括伊蘇I - II , 伊蘇III (菲爾佳娜之誓) , 伊蘇IV (塞爾塞塔的樹海) , 伊蘇V (失落的砂之都凱芬) , 伊蘇VI (納比斯汀的方舟) , 伊蘇VII , 伊蘇VIII (丹娜的隕涕日) , 伊蘇 始源
伊蘇系列除咗I - II外 其他都無實質嘅遊玩次序

幻都系列
雖然只有5集 但係3大柱之中最歷史悠久 最初同英雄傳說一樣都屬於屠龍者系列
最新作 東京幻都 社長有意再獨立系列化

即將發售
PS4
閃軌IV (日) 2018年9月27日

閃軌 III (中) 2018年11月1日
閃軌 IV (中) 2019年3月7日

閃IV店特

PS4「英雄伝説 閃の軌跡Ⅳ-THE END OF SAGA-」先行WebCM

PS4「英雄伝説 閃の軌跡Ⅳ-THE END OF SAGA-」WebCM第2弾

PS4「英雄伝説 閃の軌跡Ⅳ-THE END OF SAGA-」店頭PV

劇透者請移玉步

當初同我講唔受訂 依家就有貨

B軌究竟幾時上 等住課金1

邊間有貨 準備定逃生路線收工狗衝

仲預約緊 殘體無興趣

邊區

劇透

黎恩入左英雄聯盟
改埋個朵叫無極劍聖

深水埗mk觀塘皆可

第一代好女仔

劇透請過隔離POST 係到劇透死全家

好波

各位討論劇透嘅俾條生路行下
我淨係想知偷跑幾錢咋

劇透

黎大俠好勁

大技有個黎字

呢度d社畜答唔到你

信和未有

368嚇到我

唔過800 畀想像中平

8葉一刀！！！

開波迎接黎神

768

普通版幾錢？

黎大俠會唔會自己開個新流派？

冇問

比我想像中平好多

諗住過800

thx 收工即過去先

日元價計落要900

我以為香港會差唔多

768幾平下

$478，標左價
限定都唔貴，但最後都係普算
上年閃三貴好多

仲等我帶咗1千蚊出街

利申平時帶20蚊出街 依家好驚畀人打劫

以為普都要5字頭

黎sir係閃3常態識用裡疾風未
支線拆二世祖架車果陣好似用左
但全game都無試過黑毛狀態用

好景 普458

度度都有貨 係我訂果間未有

邊度

你個間有貨,其他人一早拎晒啦

你老軌

東區

有現貨，冇訂貨

咪無極
D人叫佢無極劍聖

下?咁離譜? 報錯左大蛇無雙呀?

老軌咁惡

咩離譜

你無比人cut算好啦

普通版應該貴極都398炸? 賣458咁勁?隻GAME雖然係日系RPG,但個價硬到貼近XXX煉金工房系列

日版標價係7,800円 +税

上年閃三 499添

上年閃三都499喎
3xx-399多數係psv價

依家仲有咩日系RPG做到400樓下

行貨就3字尾 水貨就睇舖

加兩舊多個紙盒

白金神作

有隻咸濕RPG戰略唔記得名.........係玩收集內衣 , 378左右新出買左,有無清記得叫咩名,佢係成個系列黎專係做咸野RPG
神獄塔都係400樓下........

今次中限仲要貴過日限

屌 未提包裝 真係世紀騙案 仲以為係SC3RD果種硬卡紙

係囉屌
真係估唔到社長會派打手黎香港吹垃圾

無人阻到我收工

放工拎得

快D過隔壁POST啦

屌hi,
信和拎得未

返工9衝去gameclub睇睇仲有冇

地庫話聽日先有

唔知撞唔撞到清

社長見到閃2嗰本個厚度同另外兩本差咁遠嗰陣
有冇覺得欠左大家一句道歉

沒有這個必要

出左閃4比你地仲要道歉？

抵

星期5先放假

辭啦
仲返
是咪on9

痴線，仲返工

牙軌返工搵錢為左買閃4
依家閃4都出左
仲返工

閃56789 東幻23456 伊蘇9101112131415 YVS23456

都未玩......點知會唔會開新坑 / 新國家的故事?
可能會出 "光"之軌跡, 仲有共和國果邊係咪都有故事架?

黎之軌跡都會

咁呢個系列就叫做: 食女傳說

曉軌

以後嘅軌跡都會由黎恩做主角

白金左閃4先再搵工啦
唔係邊有時間玩呀

未玩到3......不過其實共和國都可以整個機甲兵反擊戰....變高達0079........

哪兒來的技術

牙軌仲記得東山

共和國係玩拳頭嫁

有人睇完閃4個op以為係機人番添...

都唔係 其和國出阿凡達/再戰邊緣既機甲兵 .......話輕武裝成本低大敗機甲兵
仲有依家個科技都係講緊用飛艇,都未有轟炸機......
仲有佢可以講海戰既船

當年百日戰爭已經......

少咗條魚

準備收工 擋我者軌

機甲兵連神機都唔夠做

仲有兩分鐘放工！！！

騎神>神機>機甲兵

結論：黎大俠>>>>>>all

重玩啦
黎蛇勁過膠達架

邊個話好景458
俾機會你改返458 唔係我即走

gameclub好似得好少限定

noo

全世界大把貨

信和比人杯
全個信和都冇

賣哂屌

訂左都冇偷，睇人地買偷跑現

好重

how much

3條屎忽軌腐皮

普版都無？

無問

普498呀

有冇限定

屌你老軌軌鐵綠線又塞

冇，要天日

地鐵都未落到

訂左未知幾時到貨

等聽日算

信和基本上全部要聽日
依加要限要去SSP或葵芳

好似同上年相反

係，可能信上年跑得太陽，代理唔比貨？

水貨邊有代理

今期大把行貨都偷

有圖有真相

電梯入去右手邊個間？ 佢標498
去咗信和買了 468得返幾盒

到底信和468係邊間……

仲差一日咋
有無人知求久保存版個size大唔大
拎定個袋去拎

黃金垃圾場藍店998限定

有 開價9XX

無想像中大 但真係有d重量

建議真係拎袋

個盒真係百屌成材

on9

個書皮摸落去就射咗

今次包裝真係J死人

好重呀

重都抵 個包裝好j

今次硬卡 好過閃3d屎皮

三樓 唔開名了

上樓機會都唔要

定二樓? 唔記得

可能已經改左

決定買到之前都反軌

聽日lunch又出嚟搶

啱啱玩完1，而家玩緊2開頭，係黎恩鄉下度，見啲對白話兩個月前先返過鄉下，我想問有冇人記得係咩事，印象中好似冇返過黎

連3都未玩
真係希望唔好透

最後一件留左比我，無晒貨啦

已爆機
黎蛇招大叫黎神烈破

俾人透左同亞莉莎招合體技叫相親相愛大烈破

電擊youtube係咪有S技睇

廣播劇

黎神lovelove天驚拳

附上鐵血老豆招大

原來如此

正呀！
中文版PV
3月出

鐵血孤兒唔通係。。。
黎恩？

清你想暗示啲咩

黎恩有個大哥
叫奧爾加

劇透, 扑

雪拉把聲比想像中仲要柔

渣巴巴托斯最後死左

克洛先係幕後黑手
佢收埋部騎神叫魔王巴力

再透
槍哥會比黑衣人射撚死

臨死前用血寫左個“黎”字....

黎恩識神交 洗驚你地

黎神着透視內衣

槍哥其實係結社放入教會既卧底
之後再俾教會擺去黎神身邊監察黎神

收到風克洛閃4啪斷咗把雙刃變二刀流，蒼騎啲翼甩淨一對

灣仔有無貨，啱啱先放工

唉、你班仆街
唔透都透埋
依加鬼唔知個黑衣人就係黎神咩

成日黎神黎神 喺基神面前有乜資格叫神

粉紅魔女原來係優娜

重玩啦

jrpg史上最受歡迎的黎恩.舒華澤

軌跡史上最強的主角(但是被打跪的次數不少)

帝國的英雄

其現實的影響力讓軌跡的銷售翻倍再翻倍

如果讓他開獨角獸鋼彈

會不會超越一年戰爭的初鋼成為鋼彈史上最受歡迎的作品?

會不會讓利迪受到感召不跟他搶奧黛莉成為後宮的一員?

真係估唔到

想知再講

講未

估到啦

估唔到牙軌無俾人cut單

この世界に、神なんていない！

望住艾莉隻眼會好自然咁......

牙軌爆機未

黎神擺係其他作品已經屈哂機啦

同羅爺爭女牙輔未死過

目測直迫艾瑪

莉夏vs艾莉.jpg

圖都無張好難討論落去..

約書亞矮妹

女僕約書亞

幻影奇襲 有生之年仲見到仲要1比1

O......O
OOOO
O......[black]O[/black]

約書亞係唔係無得救

玲

收到風社長去緊你屋企

依隻驚會唔會太多角色

訂左永久保存照買左digital
11點準時開波

點解唔直接take screen shot，點打j

你地個個都識日文

bug之軌跡

爛頭bug好似上集都有

東山

係 白兔變光頭

咩意思

同教官聯繫過既感覺一樣

結局有冇大肚？

訓 聽日繼續

記得下載

未有咁快有

扑牙軌 又反

做乜9，係咪無畀人cut開心到癲咗

我想比人cut……依加都唔知要等到幾時

你班撚屌講盒是咪想勾起我傷心事

笑死

Show Blocked User - 飲尿嘔屎

比我就重買

lm

好想射波

個個響到打閃四，得我一個啱啱SC EVO 爆機……

mo psv

利迷子都冇情講

mo 閃4（好想落手打）

等中文版

我7月開始到上個禮拜清哂FC evo, SC evo, 3rd evo

利記豬波

收工出去搵限定

要買定d包書膠

膠都熔埋你

你買到未

今日繼續反軌鳥

開頭唔記得點釣魚

閃3就儲錢買哂D改件先釣 今次應該都有改件買

今日大F社白金殿堂級驚世史詩鉅著神降大地打鳩世人

有psv 但未清 唔想買驚

收到風社長好嬲 揸緊金騎黎
自己派係香港果件打手都偷跑

劇透圖

如果係炒價, 都係等中文版算
執定屋出PS4

P光咁多

中文版未必有書

一早應該要出啦

又反 扑

買咗咪又係有機會吹濕

駁吾刀

利申: 等PS5

講事實都扑 扑

隻GAME出左都仲討論,唔係應該瘋狂打緊? 返多一日工放3日, 不過我係煲divinity...........10月尾就red dead redemption, 11月1就閃3........好想辭職

唔洗返工咩

聽日開始放

仲有樣野想討論.....其實由幾時開始日本聲優都講樣走入幕前要五官端正(未到靚仔靚女程度), 我記得高達馬沙配音都係其貌不揚大叔,唔知道樣但FEEL到係

要唱歌跳舞

我反而幾鍾意唱鐵甲萬能俠的大叔同埋真三一果個..........
即係唱動畫歌既人要求樣反而無咩問題,依家日本既審美係連聲優都要樣,真係世界難撈
香港配音果個花師奶都係師奶樣
配幽遊白書幽助好似都唔係美男子,但就好多動畫都有佢把聲,可惜都係講唔出個名

池田唔算樣衰啦

唔係樣衰......而係你地成日貼呢個系列既聲優....班女成日好似要化妝出鏡咁款者...
但都係好事既......我依家都UP唔出花師奶叫咩名,但睇過佢上電視
林寶全直頭要死左先知係成個阿BOB咁樣

雷碧娜

唔做多啲野起朵、第時好難撈

咁撈埋幕前一定會多啲收入, 既然出得幕前畀人要求下外貌都好正常啫下話
香港一班配音員都無撈幕前(除咗最近某人出唱片), 你咁樣要求樣貌反而唔正常喎

依家世界係睇樣先嘛

都差唔多......唔化妝唔得喇.....

有邊個出唱片

我連閃2都未打完

黃紫嫻

放心.....好快完.......如果你唔打特務短篇同後日談.......拖時間的劇情黎,長度不及1

咁事實上依家果批三四十路都係走過依條路已經唔休做

牙ko: 老
牙奶: 老

即係邊批

打到一半冇咩心機打
而且我只係買pc版
閃3出埋先算

現在値(10:29)： 1,294 円 前日比： －8(－0.61％)

廢F

主線都可以接受啦........係成日無故插入騎神戰扣分者,搵下學生打下幻獸...........識路打哂拿幻珠屈機,......一到ZERO MP TURN即用清場升LV

比幾日佢，閃四結局天下第一，一定升（吹爆）

終之太刀

人地十路啫..

俾你講起我有啲印象
我好似因為唔想搵路所以唔想玩

見過佢真人真係

小學果陣10路
出到黎返工又10路

これからメンバーがオフショットを載せてくれると思うので、先に私服をどどん！
レイナパーカーに、横アリ3rdのTシャツでした(o^^o)
どちらかというと、ライブをする人というよりも、ライブを観に行く人のカッコでした。これで家から来た私です（笑）東山奈央

過多十年廿年

奈央が今日着ているレイナパーカーに、横アリ3rdのTシャツに超似合っていますから、子供の頃からずっと大好きな女のこんなに可愛すぎて
幸せそうな姿を見て…ドキドキが止まらんくて、もっと奈央を幸せにすることをやりたい気持ちが強すぎましたよ😊
奈央が大好きになって今でも人生の一番良かったこと

今集黎神做暖男周圍YO 女, 暗示式劇透:
小菲有段升LINK LV劇情,同埋小菲今集件衫都幾性感(FBI )

不過呢集最仆街係考驗箱,入左迷宮中間話我帶唔齊人又無得叫艇轉人........玩野,無得唔睇攻略入,一係就SKIP,反正超戰術連結都係黎恩做膽,好少由配角 X 配角發動

牙軌又想暗示啲咩

有冇中翻，唔想睇日文…日本語苦手……

有心機玩先算
第一集學長已經令我好傷心

我唔想打字

牙軌不嬲都係變態

老

好襯好可愛好幸福好鐘意
差唔多係咁上下

玩完第2集.........其實由第一集起宰相個樣都好奸好陰險, 第二集.....仲係做好人 ,到底最後係咪真係王道向RPG,睇樣就知忠定奸 ?

心都寒一寒

上twitter睇仲心寒..

你試下假設自己係共慘黨個仔

未玩,等中文, 仲有上網自己睇左第3集大概玩咩.........真係老屎忽上左神台 仲有黎教官,都有少少期待, 實習劇情係咪到黎恩派信封玩學生 ,之前莎拉次次實習都玩黎恩擺佢上台

佢只係一個中二病呀蛇

其實係,係閃3入面佢夠18歲未 , 好難想像無得YO女做暖男既黎恩點玩

收工未啊

『閃の軌跡IV』『SAO』の情報や『ゆらぎ荘の幽奈さん』のプレイをお届け。電撃PS Liveは27日19時30分から！

走啦 仲返工

PS4好似有個遠端功能 ,可以連接係辦公室打機......
算把啦......遲下先玩

因為偶像大師同粒拉彈起
所以咪多左咁多聲優型歌手
再後d咪搞到要有樣加有身材

製造就業機會姐

無可否認LL個慨念係幾成功嘅, 當年im@s搞到咁都仲可以彈返起

利申粒拉牙
Final上到巨蛋
有幾多聲優可以做到

feel到你地好毒牙

利申唔反LL, 但反LLer

系

武士道間公司係咁

就快收工

依家先返工

閃1改有冇steam版?

無

總容量得37.91gb

準備收工

收工都冇用，冇通知有得拎貨

真係喊三聲

玩左成日想鳩up下 冇劇透
暫時玩到娛樂城
個人覺得比起閃3好好多
先講今集地圖好好用 行過一次基本上㩒正方就去到
自動戰鬥睇人 不過個人覺得好好用（同evo差唔多
我最鍾意打哂成個地圖啲怪 而家唔洗避了
ost比起閃3好聽 有幾隻特別好聽
支線我玩到而家都係唔多（得兩三個
通常都係叫你返去之前個城（按正方就去到
而且唔似之前咁為做而做 啲劇情幾好睇
主線未有耐到戲肉
不過第一章暫時又係
行兩地圖>打boss>騎神戰>loop

好想繼續玩

來吧 灰之騎神哇你媽

真係要講帶起呢樣嘢係涼宮

有清出動未

邊有咁早放工

手戈

拎到了

今晚開始玩

lunch time 照買

包多幾層膠先啦

防水

ost反而我鍾意3多d

3d ost倒退

想問下，隻閃4係咪出年先有中文版？

閃2考驗寶箱

要塞果首 pv果兩首 op無人聲同ed都幾鍾意

3月

謝。咁我等中文了

唔係個個都要限定,仲要中文版確認 , 又唔係送ARCUS錶,又唔係送班長攬枕........有咩驅使到你買

盒囉
防水

今日應該好多地方有 唔駛擔心嘅
係睇幾錢

有冇人可以劇透我依隻嘢到底幾時先會出玩

絕體絕命4 10月出

無嘅, 想支持下社長啫

後日談,所有女角係沙灘被觸手怪捉走偷埋泳衣,黎大俠救場............好似溫泉支線任咁

出咗囉, 男豬咪盟主, 佢啲乜9計劃都係為咗栞

劇透 扑

有冇巴打知道灣仔188有冇普通版？

「閃の軌跡Ⅳ」早期購入特典となる「閃の軌跡Ⅲ DLCパック」vol.1～2の配信が先ほどPSストアで開始となりました。

「閃の軌跡Ⅳ」ホーム画面の概要⇒画面右下のバナーからDLCパックを取得できます。
※後ほど公式サイトにも情報を掲載します

今集D DLC咁高質 F社終於識玩

班長終於有除眼鏡型態用

パッチ(v1.01) アップデート内容
。変更内容
。各種戦闘バランスの調整
。イベントの演出調整、強化
。一部のイベント・戦闘でゲームが進行不能になる不具合を修正
。誤字、脱字の修正
。各種不具合の修正

「英雄伝説 閃の軌跡Ⅳ」早期購入者向け特典の『閃の軌跡ⅢDLCパック』の無料取得方法はこちらをご覧ください。現在Vol.2までダウンロードできます。（※10/31まで）

場合によってインフォエリアの画像表示に時間がかかる場合がございます。

唔係不嬲都有咩

玩到閃2未有 最多配紅眼鏡顯得淫D

學姐修女衫我加天使配........
菲BB本身露臍都好得......劍聖女就婚紗正........元配就恥PLAY
MK恩件MK衫DLC真係好MK

個臉具

官網DLC都唔知算唔算劇透

怪"度"B: 偷心的MK

亞莉莎真係好正

閃1演唱會套衫好似係無眼鏡
閃2好似有CON戴

12都有CON 閃1放埋頭髮

又點牙

放頭髮戴CON先最高質

紅底

吹牙

女主角個位俾人搶埋

睇左結局
亞莉莎同黎恩扑左

利申:9up

推測: 歸隱結局 / BBQ結局,中途多選其中一個希望係咪一齊之攬攬

個女叫栞

咪咁衰啦

咒人個女死

仲比個低能男主角害死

神之女咪又係神, 點會死

樓上D仆街已扑

軌跡撚不願面對

仲未放工.......我都想返屋企打機 不過係原罪2

我都想返去玩
無雙大蛇

尋日開大蛇，今日就要轉驚

就放工

響信和地下拎左貨，拎起果一秒，好感動，拎左返屋企，發現copy都要cop成十幾分鐘，然後出左街

好似好好J

仲見唔見到有現貨?

無睇, 原作有冇被%%%?

差D

其實係咪差唔唔多全部女角都會被%%%或殺

唔知

主角團無事 勇者團都好似無事

830 琴日有人講

藍田

呢間好似一直都比教貴

升哂價啦 仲貴D都有

係囉
再嘈就999

999就等中文版

中文版無書

999軌也不屌

無愛 走啦

仲有社長封信

返去拆嚟睇 入埋DLC

有，不少

乜牙

Thx巴打

軌畀你嘅考驗 999都嫌貴

都話咗買到之前都反軌

送都唔要啦
仲999

信和先799（我訂左貨779），999叫佢食啦

仆街啦
垃圾都炒到咁貴

閃之軌跡四天下第一

放工軌衝鳥！

祝好運，我五點見唔係好多人買

願軌與大家同在

綠毛雞嚟

my wifi

今次都係分開腳指，仲插埋入去

綠毛都有胃 點解你要咁話佢

白髮黎恩好型。。。
睇黎會變水浸game...

牙胃今日做乜咁燥

點解quote完會冇左，有冇把打教我用連登……test

聽講佢個胃........想知再講

你想quote乜嘢

想好似上面軌跡先生禁隱藏左啲劇透佢試下依個[member]o. o[/member]

講左捉祝你買唔到
買到祝你瘋狂hand機

要member 4次

其實，中文版有書都幾大件事
翻譯會譯到死，全部係細字

原來你就係翻譯

一定係禁啦
巴打你依個結論都幾跳躍下，請問下你點樣得出依個結論？

859

邊間？

地庫同一樓

感謝

冇可能，我買果重見佢有一份799……
你都係去好景睇睇

你有道理

普通版 全部都冇貨？

有

普版有好多都有

巴打打算點

係幾重手

hoball

終於唔使畀牙軌串
利申未買ps4

祝軌軌買到驚！

佢果幾本全部都係字，個盒4份3都係書，搞到好似百科全書禁

閃2 高階屬性場 LAG 到爆

利申設定控

好波!!

軌跡撚

祝牙軌買到驚

軌跡撚係咁

重點係，我睇唔明日文

屌搞到我都想買日限

去學啦

買喇，又有水瀨祈DLC，又有三大本書，先至800蚊
你買普都500喇，差果小小

我自己鍾意書多過一粒二粒擺設

學緊N5（唉）

兩樣都鐘意

破戒竟然係佢

巨乳好怪

我都估唔到，你居然知？！

都係平面圖正啲

啱啱好返到屋企, 今次無hachi

艾莉好似塞左兩個氣球咁

【本日発売】
「英雄伝説 閃の軌跡IV -THE END OF SAGA-」ユウナ・クロフォード役で出演しております。
今作で完結する英雄伝説シリーズ、お見逃しなく…！！全ての戦いがアツかったです！！！（東山奈央）

哇屌 玩玩吓播op想嚇死人咩

閃2本劇本原案係3本入面最薄

牙KO咪講過

嘩屌, 下面個痴漢就係你哋今朝PO嗰個?

梳囉

一打開個盒，嘩屌封信好正

條友好癲
一個post回幾10次，每次幾百字，有時加埋圖片

今晚攬住瞓, 就好似攬住社長BB一樣

阿澄佳奈のキミまち！個公式twitter有follow佢

識佢真人

呀軌黎

好想睇下呢啲痴漢個樣

蘭迪無咗曉軌神技

成個post有幾多個人有玩曉軌會知你講咩

利申唔知

用3嘅ed嘅旋律改做戰鬥bgm都唔錯

有玩都要抽到

佢招閃光彈

換咪有

羅塞招s技

好想補返前面d劇情
但係見到d畫質好唔想玩

重玩啦

我都諗住3出前爆多次12

講緊空軌
b軌我細個都係玩個少少

爆左3先補空軌
玩psv

魔女之里首bgm有部份又係3ed

好彩仲記得點釣魚

有冇得玩東幻嘅扑亞莉莎？

序個組合戰力會唔會屈咗d

有都唔扑

我老婆我扑就得

啱啱白金左東幻
你問我可能答

明日香 or 栞

邊個係女主角？
邊個最好用？
邊個最唔好用？

仲駛問既

who ar

屌 d怪用屎眼望架

1. 隻game得一個女主角
2. 祐騎，學姐同純都好好用
3. 學長，慢到嘔

梗係明日香

明日香?

巴打識貨！

栞被某軌拉低哂印象分

係, 好大部份都係因為牙軌
愛衣都補救唔到

栞係幾慘 不過明日香正好多係公認

嘩屌, youtube咁快咁多片, 將封面圖仲要劇透埋

公認 唔好咁痴線咁樣拎認同感啦

公認係女主角

咁得未?

呢到得軌唔認

我懷疑牙軌曲線反栞

就好似隔離台個王騎咁

反朗

魔女族長竟然

奈央晚安

冇人打通宵？不過我都係訓一訓好，睇日文好辛苦

屌你老母，打boss咁撚難拎AP

今集副核心任裝

s技穿盾係咪都會扣少咗，第一次無開黑兔order直接全滅(好似打9xxx)，第二次有開order俾佢穿盾但係無死

仆街當基神係大佬狂開大技殺佢搞到無AP

一開始係咪仲未有得用mk恩

聞到陣劇透味....
再見咁多位

應該好似約書亞咁

等緊中文版

挽留

我刀係

你班屎忽軌玩得咁快 我仲係舊都傾計

想問最新3，4係咪無得加速，節奏好似1，2無加速咁?
岩玩1，2慣左倍速打怪

發覺今集藍毛盲咗

打到拎巴力了

驚都未收到

好多踩界劇透

如果可以, youtube都暫時唔好上, 癲撚線o架

當年youtube睇到肥學長同紅色戰術殼

就快要斷network

今集仲有無閃2既考驗箱,閃2玩到講哂粗口直頭SKIP.........成日出出入入換人又跑一輪

斷鳥

加速係1，2改先特別有

任記都搵黎神配主角

禁實X制算唔算

右上個細地圖真係考眼力

序章見到個幾個人好興奮

有類似 但人性化好多
有記錄點 隨時可以直接去個考驗箱（暫時係第一幕之內 但之後個啲章應該可以返去打
其次係今集應該係主要強化新7組order
所以完全唔需要驚冇帶齊人（因為新7組係lock住左係隊 冇得揀唔帶

係

畀石化滅團

屌你老母又石化

來吧 ！巴巴托斯

渣ga

瞬發魔法點cut牙

我又唔鍾意摸裝

避囉

咁我係唔換裝架啦

我都無換

今集好似乜都有標記

好方便 連書同收集料理都有

唔記得咗R1可以跑

答唔到話題

牙惠

瑪格麗特 係唔係去過韓國

你地玩得禁快，我舊都都未入……

屌 識變身

劇透過隔離啦, 又想踩界做壞規矩

岩岩先出一開始個森林

牙g

牙g有冇開心版比我補空軌劇情

扑咗

應該仲有LINK
收工返屋企先

你想要PSP定PC版

啱啱我又係諗住放落手機玩返空軌

手g pc都有

有手機

咁我不如玩PSV

Psv要比錢
開心版唔洗

基神

用手機玩PSP啊

基神絕技完美再現

Lin呢

基神比班兵雷

基神一個cover全隊

有個同事射撚咗波
聽講入咗限定同普版

劇透佢啦

請問ps store係咪冇得賣閃軌4日版?
search唔到出黎

要去日版PS STORE

香港AC?

係, 畀我唔忍

條友個名係咪7個字

7個字果個比人cut單走去食炒扮無事

都估到佢唔甘心淘寶

邊個咁柒

香港ac係咪冇行?

日版game，邊有禁快有港行……重要psn，開個日版AC啦，買DLC 都方便啲

結局黎大俠搭騎神飛走左

講緊閃1

沒有那個必要

我拎住部ps4返宿舍，我係咪sort左
重點係，我聽日會返屋企

你指閃幾先（笑）

你同房有冇指住你黎笑？

我覺得會，但我味返到去

聽日拎返屋企囉

我就係打算禁做，主要係。我拎左之後發現成件事好on9

用背向住敵人正面再等佢差唔多埋身就轉身打佢 可以打暈佢

慣咗用剛S/A直接打暈

唔該牙大

慣咗用黎恩自己暈

成班女女排住隊做人工呼吸

求下你地唔好再透
放過我啦

・明日9/29(土)全国6か所で「閃の軌跡IV」発売記念 店頭抽選会を開催！
・日本中・世界中からの応募OK！「閃の軌跡IV」WEB抽選会スタート

邊有透

得postcard

求放過

唔知算唔算劇透

我都慣咗用蘿莉直扑

請問普通版市價大約幾錢?

星之軌跡10月2日封測

有冇人玩

出正體考慮吓

460左右

thx

應該係正體掛

咁等抽蘭迪

想知
空
零
碧
閃
曉
前面個字有冇特別含意

課課課課課

空零碧都有，閃未知（除咗社長個解釋）
曉都未知

無
純粹mk啲

空之秘寶
從零問始
碧之大樹
白金閃lingling
孤兒仔無人理

google play下載係咩意思

劇透
扑

sor
改返

牙g真軌跡撚

空同碧都錯

咁係咩

即係無iphone

但其實有

空部同碧眼金髮

空部
我覺得我係零
碧波
閃彈

軌跡學

屯門置樂連貨都唔返

同一日?
點解唔直接出web版

web版咪曉軌

新cg

[member]

星曉咪一鳩樣

好野一齊睇

喺手機出方便嘛

share wifi

返工點用手機呀

體力垃圾驚嚟, 使鬼返工玩

798限定算唔算貴...

正常 買得

清買左未

唔記得訂
諗緊日馬補返定出信和買返

空就唔得
碧就指遊戲入面嘅主題顏色

返工唔畀用手機 係我就炒老闆啦

你老闆係社長

唔得咩野

唔記得

主題顏色咪係琪雅咪即係碧之虛神

向著天空跑

佢應該講緊社長嘅解釋

咪者係碧之大樹囉

印象中社長無解過空

自己睇返訪談啦

Q：原來如此。那麼「碧」這個文字又是如何決定下來的呢？

近藤：實際上，最初是別的字哦。比如「蒼」什麼的。可是，也有人說「『蒼』的話
沒什麼深意吧」。配合這一點，也因為是描述以琪雅為主軸的故事，所以就有人說
「用她的髮色「綠」也是可以的吧」。在這一基礎上思考「有沒有是表示顏色的漢字，
同時又能讀出不止一種顏色的字？」，在候選字裡找到了既能讀作「藍」又能讀作「綠」
的「碧」。當時不知為何，對支援課有種類似「藍色」的印象，加上琪雅頭髮的綠色，
綜合考慮這些印象，就覺得挺合適的。另外，總感覺這個作為標題被廣泛使用
可是事實上又沒有，最終就還是決定用「碧」了。

好似係無, 我覺得係佢做完海之檻歌之後想做「空」

零碧我都搵到點解

但空真係搵唔到官方答案

求解

咁幾時出英雄傳說 白髮黎恩

可能係飛行船凝結尾跡

網上面大部分解釋都係自行腦部, 下次問下社長

應該講緊命運

呢個說服力唔夠

覺得重點係第一句蒼空のかなた

而且成個故都圍繞住天空,特別係輝環

而家全部都係腦補

聽日搵人問下社長

當年高登有條戇鳩都係覺得係飛行船嘅尾跡(軌跡) FCSC3RD宣傳圖都有飛行船飛過嘅軌跡 而軌跡亦都交差重疊意指上圖嘅交差命運

至於當年高登條戇鳩係邊個 想知再講

牙軌

至於閃 就好肯定係指閃2最後班友閃哂人

又笑社長
扑

銀の意志金の翼既歌詞咪解釋左空軌既意思，我諗

閃軌係指劃破黑暗既一閃

sor好似認真左

奈央はずっと前から「やればできる優しい人」だから、フライングドッグLIVEも絶対にたくさんの人の人生の中で最高のお祭りの思い出になると、僕は心から信じています来年のフライングドッグLIVEのリハも僕は奈央を幸せにすることをたくさんやりますから、最高に温かいお祭りを楽しみましょうね、奈央

但SC先出

銀の意志金の翼喺FC入面唔係劍帝專用bgm咩？

但SC先有歌詞

2樣嘢嚟
劍帝果首係銀之意志
sc op係 銀之意志 金之翼

weekend終於有時間打機

閃唔係指敗走咩
1-3都閃緊喎

原來果2個人真係果2個人

vm ai依然弱智 仲用緊一開始隻弓手都可以打贏隻30血呀伯

劃破黑暗既一閃
黎蛇招必殺唔通就係。。。一閃？
好撚中二

閃2招終之太刀其實最夾呢句嘢，不過唔知邊個天才出喺閃2到

一開始個序既人物介紹反而仲似op

點解已經打哂應該打既怪，都係有咁大級差
打小怪都要磨到褲穿窿

PlayStation®4 専用ソフトウェア

『英雄伝説 閃の軌跡Ⅳ -THE END OF SAGA-』
繁体字中国語版／ハングル版
2019 年 3 月 7 日（木）発売決定！

F社咁重視中文 我真係好開心好興奮 咁到好自豪

屌你老軌 F社眼中中文韓文都係一樣

因為無黎蛇

閃3中文都未出
閃4中文就出PV
係咪要扑埋F社

而家先體會到黎蛇殺敵加cp真係好有用，尤其比埋第一擊兩倍傷佢之後
而家cp倒水咁，仲要無力

即刻覺得序幕個PowerPoint好精美
再睇翻閃二個PowerPoint op直頭靚到暈

笑什麼笑，你也是韓國戈

序章睇完OP

之後又要睇多次

社長

收到風閃5 op外判俾新海誠做

玩閃改玩到盧雷果part, 果然亞莉紗係官配
my wifi dllm

個op得優娜同黑兔叫望得下

部腦死displaycard

叫咗你唔好睇咁多社長j圖

仆街無去到龍靈窟

東山召喚

絆劇情
教官真係係女就食

人樣我又覺得仲接受到
問題係成個畫面編排 無內容又無逼力

我都漏左，無乜提示 好彩仲有留save，倒帶翻去玩翻兩個鐘前既野

反正都要二週 由佢了

終於有得玩波姆碰

有冇ching知探知邊度攞

自己合啦

邊度有

睇寶箱用月鏡
合又得 開箱都好早有

好似miss左個寶箱
合係邊度合 行過好多地方都冇

無記錯尋晚喺舊都用分析R合

應該度度都有

去質屋交換屋之類嘅地方換

利申第一時間合月鏡

打仗先嚟求婚仲要青梅竹馬

哦
原來係交換
我一直以為真係合成
第一時間搵優娜幫我合

唔該哂上面咁多位ching

...

你係咪唔記得咗呢道

係 開咗之後無入過

愛姫とは

三春城主、田村清顕公と
正室於北(相馬顕胤の娘)の一人娘。

永禄11年（1568年）三春城（現在の城山公園）で女の子が誕生し、「愛」と名付けられました。「愛姫」の誕生です。愛姫は戦国大名である三春城主田村清顕公の娘で、天正7年（1579年）に数え年12歳で伊達家に嫁ぎ、伊達政宗の正室となった人物です。

愛姫は、米沢城の伊達政宗に嫁いだのち、時の政権と良好な関係を保つため、京都・大坂・江戸と遠方の地を転々とする人生を送ることとなります。
そのような折であっても、愛姫の気丈で繊細な振る舞いは、時の政権者からも一目置かれ、伊達家の正室として丁重な扱いを受け、独眼竜として戦国の世に名を馳せた政宗の生涯を支えたと言われています。まさに柔と剛を併せ持つ「武家の妻の鑑」と言える人物であったと考えられます。

平成30年は、伊達政宗の正室である「愛姫」の生誕から450年の記念の年にあたります。
三春町では、独眼竜として名を馳せた伊達政宗の正室である三春出身の愛姫の生涯に焦点をあて、愛姫が晩年まで再興を願った戦国大名田村家の歴史や愛姫の愛した三春の郷土の魅力を広く全国へ発信していくことを目的にロゴマークを制作しました。

女性が一人で旅行するのは本当に危険だと思うので、
心の底から奈央が大好きすぎて奈央がホント心配過ぎる僕は絶対に10月5日に新幹線で福島に移動中、奈央が福島に行きたい大切な場所、三春町で他人の気持ちを元気にする温かい言葉を言いたいから考えを深くて愛姫アニメトークショーの色々な準備に続き

又人手拆

創聖大天使

睇錯幫你含

騎神之恥

一定係講緊俾人掛咗喺到嗰個

利申：玩緊閃2

軌恩

痴線！玩咗就黎三十個鐘仲未用得主角
更痴線既係賭場賭錢冇得換返做現金
仲有個buyobuyo好鳩難玩

MK招新S技

有冇三十粒鍾咁耐呀

屌你老母
上youtube subscribe d channel標題有劇透
recommended video又有劇透

周圍傾計就有

可唔可以掛返MK恩上去

反 扑

vm ai 真係

貓娘

優勢攻擊好唔優勢 R2開怪結果對面郁先
無理由SPD差咁遠

係bug, AT加成去左對面到

我都覺得怪
好多次都係咁

呢個bug nm打到想死

打暈先入場都係郁得一個

吸血蘿講既個隻野大概去到咩lv先打得過？
完全打唔贏

其實以前都有機會係咁

你地有冇dl1.1更新

定係更新完都

記得裝game果下就更新左

閃之大食家 軌恩

有冇人知邊度仲有閃3賣, 上次行過幾間都唔見

等中文喇，差個一個月

驚佢繼承唔到save

閃2嗰陣我中文繼到閃1日文save

晏啲再出去睇睇, 順便出埋PS4

終於出機

牙三

為左閃軌出機

有更
希望二週nm之前整好

自從買左pro之後

帝國兵填滿曬成個畫面,終於似返戰爭
人物動作流暢左,人都精神左
d女見到我都自動濕曬

我都想出返部pro黎溝女

心動不如行動

買左之後成日有個金髮G成日埋我身
都唔知搏咩

咁我都出pro, 想食金髮妹
BTW又反, 扑

閃三日，信和地下藍店格黎果間有二手，不過係普

個金髮g係唔係好鍾意著

師生戀

クルト

如果真係無就買數位版，thx

如果買哂閃1-4 PS4版
係咪可以由閃1 SAVE繼承到閃4

見到閃四絆...黎恩已經變左人渣城咁...

個咪西遊戲王咁撚屈

如果你只係玩閃軌
其實slim就夠,唔好曬錢買pro

社長技術力

間間都無

好景呢？

RIP...

牙處......

條仆街有貪欲之壺

30路
20路

可能我好彩 副牌未換過都贏

黃金搵到了

多謝牙軌燈一燈

我想知買左幾錢（笑）

38x

全新？我啱啱上左2樓，2手268有交易

應該係

如果全新又唔係貴，one station 居然賣緊498

唔反牙軌鳥

都係498

一定係同一間報的價（笑）

店名唔同

翻版嚟 入面係羈絆

又反東山

透視

著到咁搏乜？

有機心

安潔堆牌真係屈到痴線

點樣先可以係VM玩贏BBA
佢張魔女卡本身已經自帶5個波,然後技能仲要係一野打你4體
想速攻佢就死係後排,仲要有兩張卡技能係回5體
點玩

終於sm成功

我主master用bird 用技封咗佢 佢有乜技能都無用

露臂

3月7出閃4中文版 11就係東山生日 代表乜

距離閃3中文版仲有31日

一開始又睡眠又混亂又bad attack又vanish

閃之軌跡4天下第一

想借東山做宣傳，可恥

7+4=11

數神

今集d街邊怪都成日玩即死 仲要儲氣下一格就出招 斷都斷唔到

修爺好正

向fc致敬

一入濕地打第一隻怪 中bug對面行先
一招冰哂4隻人 R到滅團

打算聽日一邊返工一邊玩星軌 你問你答

有初號機用
閃4世界第一

用緊自由
想知點拎pm

自由都拎出黎講

玩左35小時，先響醫院去濕地，想死……

點止，重有消滅，昏迷同 惡夢

玩咗5、6個鐘都未玩到東山哎 你問我答

渣緊巴力 你問我答

35

好多煲機狗

仆街去左元朗間藍店問
閃3中文仲未有得訂

上psn啦，有full ost

PS4條片有閃3

等多陣啦

好似有唔知咩鬼活動

乜牙

係咪要去到crossbell先哎

菲 黑兔係咪兩姊妹嚟

劇 扑

唔係
菲同黎恩生左黑兔

因為大家都係白髮

豦 卜

弓 手

劇透者祝你一世淨係可以玩閃軌

閃3 中文特典有特訂未？

出左喇咩

黎恩為了掌控鐵血，再食埋冰之少女生左白兔，藍頭髮

cls 絆劇情連舊地圖都去到

唔好再劇透

你扑咗我啦 咁都叫劇透

乜呢度冇人未扑你？

牙三話聽日有 到時問佢拎

google play 有下載

ios呢

google左 無份
所以到底b站開先定台服開先

b站唔知 不過台服聽日開

已經按左層樓落去
聽日一開就課

直頭dam埋閃4落街 咪阻住我玩星軌

不過唔知到時操作會唔會差過v

jeng

屌你老母 又比youtube劇透左

我直頭唔敢開 就快要登出換ac

唉屌 最唔應該知既已經知左

刪檔封測 B服好似已經開左幾次

我等中文版既已經一早睇左劇透直播 到時玩中文早就唔記得哂

牙三又撚

D軌跡撚最中意撚人

尋晚33hr 岩岩上島
又要返工了

今朝返到公司忙到PK

不過返埋聽日又放

Ios呢

扑

儲夠1萬5台幣送夏莉

無得玩點課呀
牙軌加型搞埋個ios啦

你睇唔到咩牙軌話佢返埋聽日又放

原本連假 畀公司CUT咗

『閃の軌跡マガジン Vol.4』増刷決定！ オリジナルテーマ＆衣装DLC付録に注目

聽晚就知首週

痴撚線閉關打左6日
超過70個鐘都爆唔到機

仲未入得劇透區

呢度咪係軌跡撚劇透區

打左三日都仲未完第一部
太習慣瘋狂搵NPC講野睇有冇隱藏野同入屋爆格

卡咗喺38%已經5分鐘

我打到後期開始放棄
每一區都係一入去開細地圖睇有冇星就算
同埋睇下有冇學生起度
冇星既路人全部無視
過完劇情之後同我講5個地方同周邊啲路有變化
點傾得晒

比起上集已經無咁地獄 仲有Dhea咗

server廢 晏D先玩

渣GA

中間做漏左樣野唔齊AP
所以已經放棄左一週目拎齊野

星軌
玩完同我講好唔好玩

唔好玩，係想睇埋啲劇情

凡CB刪檔封測期間儲值所獲得過的遊擊士幣，在OB公測開啟後將獲得150％的遊擊士幣返還。

唔課唔好話自己係軌

操作好過V

課夠萬5台幣送夏莉 快D課

無IOS玩毛咩

笑左
唔識買咩

Iphone軌也不屌

同樣都係救場,今集玩得好過閃2勁多

UP中咗勞拉老豆

認真
唔課星軌既走啦
唔支持社長,入黎呢個post做咩?憑咩叫自己做軌跡撚?

冇咩事我出返去先

你UP乜

樓呢

49999!

光匠

費事劇透, 睇S技見到佢某個狀態

入嚟劇透

新POST呢, PO霸軌

黃金仲未有得訂3特典

吾開欠牙

加藤惠世界第一

新POST